求植髮推介

30歲M額想植髮有冇邊間好推介？ 幾錢

推

How do you spike hair in the front? For me, I usually tell my hairdresser to shave my hair at the sides and gel my hair on too. At home, I use clay and move my fingers towards the back of my hair while setting them erect at the same time. As I do so, I clench my fingers around my hair for the hair to settle while I lift my strands up. At last, I use a spray to hold it up.

dm朗尼